有無有閑錢巴打可以借60萬比我

細佬26歲 早年因卡數借左幾萬 跟住數cum數借左40幾萬 原因是唔想屋企人知 跟住一邊還錢繼續比家用扮無野 搞到而加一次找晒要60萬
有穩定職業18k 黎緊升職24k 而加每月用左超過8成還錢 要左借右借渡日
只求還到比閣下再加比到家用後凈到3000蚊洗 還款期內 除左番工時間 可隨傳隨到做狗(唔做犯法野)
歡迎屌死我 唔想破產比屋企人知
有意可留tg詳談細節

靚唔靚仔

我都差幾百萬買樓呀 你比我呀
搵財仔債務重組 一係老破囉

少肥 4眼 還好 唔玩屎忽

做鴨都冇人要你啦

債務重組幫到你

叫你黎含撚都得？

破產吧～

Debt con 都唔識
抵你俾人追斬/破產

pmed

含撚可免則免

老破算啦
由幾皮野到60個
呢段期間你推唔知衰

點解要人借比你 係咪on9
自己差人錢自己負責啦

債務重組啦

搵銀行搞lo

我都覺得我好撚on9 各位有無啲更加狠既說話屌一屌我

你講緊既唔係6百蚊，唔係6千蚊，係60萬呀
自己負番責任喇好心你

債務重組個啲律師費乜乜77我都拎唔到出黎

就算你真係會還 你忽然死左點算

屎眼緊嘅可能都有人會買
肥仔市場都大 做幾次就夠

屎眼都唔玩憑咩俾咁多錢你

30萬 幫我做所有鎖碎野？但都係要還

可以買份人壽 受益人寫老闆閣下

有無試過呢 D 還卡數貸款啊
利申未試過唔知詳情

唔得 我tu i 之前比啲中介搞衰左
算了 搵律師樓問下債務重組

幾抵喎
每個月還一仟 還足50年
每日收工放假上嚟清潔債主間屋
抵過你請姐姐

ON9

有無巴打有經驗分享下 等我舒服啲

有經驗通你櫃 ?

憑咩

試過下比人check前列腺 不了

破產好過啦60萬 就算借黎還都要息啦

傻既還60萬

批既話起碼要你連本帶息還100萬

水電 冷氣 電腦 電子 廚房 乜都識少少 梗有啲用掛

破產我會對唔住我屋企人引致我面對唔到佢地從而我怕我睇唔開

了了下好舒服 了多啲就慣

單野屈左好耐係到講晒出黎好撚爽

1. 你有錢比家用
2. 自己屋企人唔求，憑咩要外人幫

24小時工作不是夢

初初玩一家要多KY
慢慢入
頂到個坑位就好撚high

我就係講唔出口既垃圾 係到講都係純粹發洩下 我諗都唔會有人借錢比on9仔

3. 你為社會做過咩貢獻值得人幫你

current無60萬
但我有架車
值60萬
借比你揸就OK

60萬 屋企人都唔會幫到你 做iva啦

債務抒援好過債務重組
同埋啲律師費手續費可以入埋落條大數再分期

幾萬會卡cum卡到60萬？我點都唔會信

破產

Audit狗都咁on9?

破咪破囉
on99

你老母我拎60萬出黎買哂5號仔都好過等你條on9慢慢還

我可以借俾你，但我啲錢俾入境處扣留左，你俾一萬我先，到時我連埋六十萬借俾你

多謝各位寶貴意見 感激不盡 小弟訓教 各位早抖

60蚊就可以

乜撚野坑位

屌咁你死撚左佢啦
咁大個人自己攪出黎唔撚識自己面對
諗住靠人解決問題
三九唔識七借完比你下次都只係重蹈覆轍
最後
追人還錢慘過食屎

你反到送中條例，我借俾你

點解唔試下做性工作者，如果你個樣真係唔差既有可能幾個月還晒

估下

你借60萬黎
我借番俾你

笑死 有閑錢投資唔好？ 借比你19賭仔

債務重組同破產無咩大分別
無人會救你嫁啦

大把朋友爭卡數爭財仔，
破產既都要還，債務重組都要還。

咁你應該邊一樣可以還少D啦
正路就應該係債務重組既
你老破有正當職業要報稅佢會扣起你份糧再配給俾你。
4年內一定還得清

除非你老破之後係做唔洗上報既工啦
例如的士 撈偏出現金果類
一蚊都唔洗還，錢就照袋cash.

我諗係得我會認真答你嫁喳
諗住有人救你，不如你面對下自己情況先啦
我係你就打多幾份工啦

對唔住屋企人？ 你知就好
你仲訓覺真係on9
爭落咁多訓教時間都應該拎黎賺錢啦！

訓醒未？ 仲厚面皮過乞衣

升左職再話我知

24k, 扣3k 扣多5k 預你家用

一個月還16k,
70期

有意留tg

你要求既係每月有家用+3000蚊洗，其餘拎哂黎還錢
債務重組已經幫到你，洗咩上黎借？
定係你自己有賭錢輸哂又唔講

其實樓豬係咪好少上連登
你呢類post 一係比人撚 一係比人屌 點會有人肯借比三唔識七既人

賣腎！

上連登問人借你就講得出口

你有冇閪？有就眾籌啦

24K人工，每月只用3K, 當你俾6K家用，每個月可以還15K, 債務重組完，60萬好快還晒啦，有咩問題？

假膠黎啦屌

有興趣 搵4萬/月 想借80萬

@pray9999

連登真係冷酷無情。我借比你啦

希望你以後過返好既生活

幾年前借？

卡數
你話幫老豆老母醫病都重有人可憐下
卡數同賭錢嗰班戇鳩唔抵可憐

只可以介紹兼職俾你做

可唔可以講下點解幾萬可以碌到變60萬？

我都差幾萬卡數，但瘋狂做信用卡分期都係多少少手續費咋喎

入月12k
有信用卡
冇欠過卡數
儲到600k
自己檢討一下

Ching儲左幾多年

琴晚唔買牙朗走去買荷蘭?

想借可以點做？留TG

已老破

請問邊個on9腦細請左你，仲要俾你升職

40萬個陣就應該debt con啦
如果你60萬都仲係卡數
銀行唔問你都主動打去做啦

你係女就話姐

破產啦, 一了百了4年後又一條好漢, 又慳返幾十萬
重組搞你十年八年, 息照計, 又要比多律師樓手續費, 最後還唔到又係要搞破產
最後就算有人肯借錢俾你都好, 以上所有方法
你還唔到都係搞你屋企, 所以忍一下痛搞破產啦

唔玩屎忽咁可唔可以玩我屎忽
我借60蚊過你

我有，可以借比你

仲有3千用仲想點，搵翻兼職又多幾千，俾盡你還60期，31歲搞掂啦

升到24k睇下有無銀行一炮借你60萬 ，分60萬還啦

直接去破產啦

咪搞老破，咁就一世架啦

無自律性學人用信用卡